舊屎又硬到可以砌屋, 你問我答

痾到我個腦aneurysm

硬到可以解決房屋問題

圖？

你遲左10分鐘